一人n樣生活話題

每日都返工放工 行屍走肉 返到屋企都想即刻訓
持續落去就咩都唔識 連媾女都冇話題冇野傾

所以想巴絲集思廣益一齊分享下近期有咩好hit既話題 起碼媾女用識人用都好啊

感情台

有個話題, 你唔識內容, 都係冇用架啦

連登熱門post

我買左部新車